希臘小島你問我答

4月頭去左希臘小島幾日, Zakynthos , kefalonia , santorini.
但冇咩特別玩廢事打遊記了.
希臘小島好HEA, 好浪漫, 答到就答.

啲相幾靚

成程印象最深刻係咩

沉船灣真係好靚好值得一去

Santorini真係好靚

睇錯左希臘小鳥
仲諗緊有咩雀仔咁特別

一直好想去阿波羅神殿 係唔係一定要渣車去

治安如何

當地人係咪好窮

屌你啲大陸人多撚到，
Santorini 個Oia 方圓十步，一定有一個大陸人係你左緊

athen 大路景點都係walkable distance.
坐metro 去憲法廣場站落車行就行得哂

都幾窮下,但都有好多有錢人.

雅典治安麻麻, 有黑人手繩黨,賣花黨. 但我係巴黎,巴塞訓練過,對我就冇咩用.
小島治安相對好好多,

santorini Fira 先係最多大陸人.
哩個世界大路既地方都幾難冇大陸人.
冰島blue lagoon 都好多,你會因為有大陸人而唔去嗎?

想少大陸人就去其他島.

真係會，下一次唔會再去
Tinos 呢類型嘅文化島嶼至唔會遇到大陸人

洗左幾多錢左右

屌好撚靚 留名
細細個就覺得希臘好靚，由其係聖托里尼島

點解日本、台灣既post就咁多人推，歐洲地方反而仲少 其實咩心態

留名
好想去啊，要幾多錢先夠去

機票連食坐一人15k 左右.
去左8日

隔離post 話去歐洲旅行吹大左,話成個歐洲都係一樣

始終個度係大陸有錢人既影 pre-wedding 既熱門地點.無辦法.
我都未必會去第二次. haha

有咩計應付

之前去左雅典，z島kefalonia同santorini
雅典爭啲比人偷電話，反而小島治安好啲，同埋果陣去覺得小島果種悠閒好難得

財不可露眼，搭車果陣啲野要攬實，手繩黨見到佢地合實隻手，唔得就大嗌

第一張相個到點去
住宿搭車方唔方便

又唔駛大叫既
佢地比其他國家冇咁死纏爛打. 一個眼色就可以.
賣花黨想插支花俾你就好即刻走.

崖上viewpoint 可以渣車去,再行15分鐘山路就到.
沙灘可以係vronmi port 坐快艇去,淡季價25歐一人. 包船100歐.

住宿麻麻,一般都係2,3星酒店
好似冇公共交通個D,我自駕既.
唔自駕可以join local tour

自駕點計

太陽的後裔取景

Santorini有無酒店介紹 有無join tour

租車平入油貴.
租車平過日本/美國/北歐等地.
我3個島租左3駕 skoda 唔知乜春垃圾車, 標誌301, fiat 500 ,每架都係3X 歐一日.
入油貴香港少少,入1/4 缸要30歐. 30歐係香港我架1系都入到半缸.

無JOIN TOUR,有BUS 不過最好自己渣車.
酒店推介 andronis 集團旗下既揀一間就得, 住Oia 好過fira / imerovigli
我就住 andronis luxury suites

望住個海食早餐都幾正

用英文溝通

羨慕

Ching去左幾多日？咁多日都係住oia?想join日落船tour，最平見90euro包晚餐，想知抵唔抵

Santorini 你用邊間租車公司？
如果只係喺香港揸開車，啲路況會唔會應付唔到？

有咩細島冇咁多遊客

唔洗講啦下話
旅遊台最hit 既post 全部都係泰國 日本窮遊
有個post 人地話日本豪遊住宿用幾萬
有條友直頭問: 我住間三星級都係700 蚊晚, 你咩酒店幾千蚊晚呀
呢度d 窮撚多到直頭冇辦法想像幾千蚊既酒店係咩回事
凈係識點買hkexpress 慳幾百
仲叫佢去歐洲 去長洲都仲比得起既
窮就窮啦仲要踩歐洲冇野玩真係好撚柒

90euro有呢個質素好似好抵

kefalonia blue lake
果陣特登飛去
係湖到坐完船搵位去湖頂影 勁靚

Santorini真係太多人，早兩年去影結婚相Oia同Fira條街多人過旺角

麻麻.但好處係唔駛早兩個鐘去霸位

sixt .路冇咩問題.山路多租架大馬力少少既好d.

睇你旺季定淡季.淡季去又唔算好多人.

湖頂依家封左鐵絲網唔俾上

Oia交通係咪真係好唔方便 有無的士可以搭架?

咁多個阿波羅神殿你講邊個

成個santorini 都唔方便.冇taxi但好似可以call車

鐵絲網有個位比人剪開左 要爬入去 有個平台仔可以影相
上網見到有人入去影搵左好耐先搵到 特登飛去唔入去影埋好曬

黎緊8月去 想問下第一張相係邊到黎?

的確係有,但我唔敢爬入去

zakynthos, navagio beach

五月頭去已經覺得多人

有咩問題？ 歐洲威啲？

我覺得大部分歐洲國家都比唔上日本好玩喎

大部份?你去過幾多個呀
定參加12000 蚊十國全包團呀

十幾個
係個邊讀過幾年書

Santorini 有幾個主要town
Oia/Fira/etc.
有幾多巴士穿梭，唔算太唔方便，畢竟遊客地方
好似大概2個幾歐一程，
記得唱定散銀
Main port /機場，全部都有巴士，
但係朝早唔知七八點前未開。

的士唔洗擔心，
貴就一定，叫定你間酒店/hostel call就得。
想平d有種叫唔知乜9 shuttle bus，
周街都有呢啲公司嘅鋪面，
你入去預約就得，全島都去，
短途會比taxi平3-5歐。

我之前去住Fira隔離，
坐的士去機場大約10分鐘到，收咗20歐
但之後再去，住返同一間hotel嘅時候，
有間shuttle bus 公司報15歐

有咩野食？物價價唔價？

當地人乜野食物為主

佢地興唔興食海鮮, 貴唔貴

有無影底你食果幾餐既相

Santorini 或者Mykonos 附近有無咩島可以即日來回而值得去？

留明

你個時巴士去red / black beach , ancient thira?

ATHEN多選擇又好食.
3個小島99% greek food ( salad / pasta / risotto / seafood / gyro)
santorini 會有幾間 asian food,但唔好有咩期望.
間中都會有一幾間賣埋PIZZA.

我通常叫一兩個MAIN + 一個前菜 + 兩杯野飲咁.
generally, pasta/risotto 13-20 euro
appetizer 6-10 euro
soft drink 3-5 euro

兩人一餐咁就大約30-50 euro

食gyro 會平D, 大約4-5 euro

就係海鮮為主,同香港出街食差唔多

我只去左呢3個,好難答你其他好冇玩.不過附近得返naxos, crete. 唔太建議即日來回

有tour跟，
另外有個tour坐船去哂所有副島
咩火山/red beach/Oia ，
夾埋二十幾歐

Santorini join 1day tour，
Mykonos 去tinos睇古遺跡，
Tinos同delphi係希臘齊名

Sor，我跟tour嗰個原來係red hot spring，唔係beach
係個副島到

Red hot spring有冇落水？果次十幾度落水真係凍到仆街

香港坐飛機去Santorini最少要轉幾多次機？

我冇去hot spring .不過十幾度落唔到水

轉兩次.因為香港冇直航飛athen.

搭咁耐飛機我會頂唔順
雖然真係值得去

去Santorini Fira識食一定係食富立華菜館